既然讀得掂asso可以升UGC, 咁讀唔掂UGC都應該跌去asso

有班人入到大學淨係識hea，識reu，識freeride，三都過唔撚到。

調哩班廢物去讀asso，升多啲讀緊asso 而又有能力嘅上u就啱架喇

不過都跟科睇，始終有啲科太難，點讀都過唔到3。

asso 入到去都可能會開始 Hea, reu, freeride

咁就跌返落去再讀asso，無限輪迴

葡萄牙

邊撚個ugc廢物負皮阿，不服來辯，淨係識得留低負皮就走

無啦啦講個國家出黎做乜阿

UGC 都讀唔掂就不如咪讀啦

就係班廢物賴死唔走，ugc啲被quit u門檻又咁撚低

一係提高被quit u門檻，科科唔同。例如，science 唔過3就直接踢走，中文系唔過2.8直接踢走 點睇

On9 打rank咩

同意

被quitU門檻高咪啫係難被quit lo
你嗡乜春呀

首先ugc同asso唔可以直接比較
你asso升左上degree唔一定讀得好

咁就唯有搵第二樣野直接比較

你dse 輸左比人呀

既然讀得掂DSE 可以升UGC
咁讀唔掂DSE 都可以讀初中

GPA低過3.5就留班
低過3就降級
低過2既直程踢

Sorry for 垃圾中文

公開試都考得差既人憑乜撚野讀大學asso仔一世都係asso仔
上返U都頂龍係讀asso year3/4

正阿 全部人都要讀書

咪撚臭係
死返去讀topup啦

考公開試考得好就代表有能力讀大學？公開試中文通識呢啲負碌閪科一年都唔知供左幾多廢人入ugc。上到黎乜撚嘢都唔識

dse唔係絕對 但係係一個有效reference
而degree既過三同asso既過三完全唔可以比
諗下asso身邊係咩人 拎top有咩難度？

秒

中文通識負碌?
自己垃圾就垃圾啦

雖然兩者嘅過3唔可以比，但係都一個有效reference。

而家嘅制度：asso你gpa過3.4左右，加上interview表現好，就可以升ugc。

我提議新加入嘅制度：ugc你gpa低過某個水平（唔一定要3，始終唔同科目唔同難度，同埋ugc嘅3同asso嘅3唔同），要跌去讀asso

你點睇？

隨你點講啦
我只係想傾下可升可跌制度
無謂再講公開試